【嚇親粉絲】Justin Bieber婚後晒剃頭look

24歲加拿大小天王Justin Bieber與模特兒Hailey Baldwin結婚後一直愛得痴纏，雖然早前傳來二人鬧交消息，但仍無礙二人繼續出雙入對。最近Justin Bieber就於Instagram晒新髮型，佢將一頭長髮剪走，換上平頭裝。粉絲們似乎對其新look都感到好驚訝，不過仍然無礙佢四處玩，仲同家人一齊到位於洛杉磯嘅迪士尼玩。

都係Justin同selena襯d

得24歲咋

條女咁柒嘅?

Selena仲要大波

條女男人咁款

屌 佢仲細我一年 但個人生好似精彩我十倍咁

一萬倍都唔止啦

仲係好型

訂左婚就叫婚後 ？

人地16歲出道
都打滾左8年

但佢可能比你柒十萬倍

但人地係各方面都柒到極點
有咩未柒過

好型

真係型咩

Selena Gomez 樣同身形都唔掂，我係Bieber 都唔揀佢啦

人地既十五歲